今晚會唔會首次出水炮車

如題

立會內用水炮車?

外呢?

1416速龍亂棍再現

水浸立法會真焦土

仲有音波炮，2013已買，google下就知，唔係要製造恐慌，但想你地有準備